係我問題定係網上含係咁斷線

突然斷一秒又連翻跟住又斷

Hkbn都成日斷

我無斷 不過打機好撚高ping